拜登 vs 特朗普

你地揀邊個？

特朗普
拜登

我就支持trump

邊個 帶領美市升 + 打巢支習 就支持邊個

雖然trump有時傻傻地
但我覺得佢份人好真
有果句講果句

拜登
語言藝術撚
最憎呢啲人

拜登今年年頭仲係親中,信唔過佢

佢話當選之後即刻入返世衛
我真係睇唔透

宜家美國班細路好想玩抖音
Trump想禁左佢
結果又比人反
好慘

祖仔係美國韓國魚

緊係侵侵啦

點解支持拜登？

連登共識: 撐侵

淨係重回世衛已經撐唔落
你諗下個件黑人做過咩

美國史上以總統身份講最多大話/false statement嘅總統好真

一個月鳩噏多過人地成個任期

拜登做，中國死得仲快

有冇諗過trump係透支緊美國國力同國際地位